港資咁撚閪，啲連登囝仲要求人地唔好做中資唔好做政府工

你忽撚咗咩？政府工咪政府工，中資咪中資，返工最緊有工開有福利有錢收，其他黃藍立場一切皆虛。良心過意唔去咪得閒黎黃店食餐飯或者連登比個正皮囉

心在黃色經濟圈，身在紅色工作圈

負評嘅人不如影下你地張 staff card 睇下返咩黃工咁巴閉

搏唔到呢？

係 對5字 知錯了 去大灣區打工鳥

連登班憤青 眼中除左黃店，其他工都一律賣港添架啦

好簡單解到你問題:

自己做老闆
然後請中國人做員工咪得

個個都要做飲食侍應佢地先開心

做国泰航胸，半中半英，福脷好，有前途，閪人之選！

個個都要去黃店做 waiter

不了= =

到時又話你唔請香港人請大陸人，好難做架喎

真係唔明搞乜同質化

又唔得 月入低過5萬都係垃圾 影衰連登 黃人

喂! 你個post#1無咁講
不斷加規矩叫人點跟?

就算同路人無論去邊打工幫邊個打工，都冇資格指指點點。人地一家大細要開飯，屋企人多要搬出去要交租，要交學費儲錢移民所以要返工，點解連登囝咁中意指指點點人地返工

連登囝會不斷加規矩，正常

< 50k 點捐錢去612 攬炒巴 訂蘋果

諸多要求又要睇唔起人冇樓又唔比人返工買樓

有名你叫兒燈佢地口就屌你，實際有offer果陣要佢地比狗屌都制

荷蘭生活圈